斬差佬單野，係咪比林鄭同高官睇

如果我係林鄭或高官，睇見都幾驚

首先個差佬無欠債，無仇口
都幾肯定係老共出手
除左搞亂香港推緊急法
其實老共都一早講到明九月初要平靜晒
但林鄭睇黎無可能 task accomplished
今日仲有高官爆料林鄭已提出撤回，但中央彈返轉頭
咦家斬個差佬，警告咪亂來同 hea 做
他朝君體也相同

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

全港最柒condom=popo